{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/crown-park.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크라운 파크 호텔 서울"
    },
    "text": "クラウンパークホテルソウルは2015年10月にオープンしたホテルです。 当ホテルは明洞ショッピング街とロッテ百貨店から徒歩5分の距離に位置しており、204室の現代的なゲストルームを保有しています。 ホテルにはビジネスセンターやフィットネスセンター、終日営業のレストランがあります。 各客室にはシモンズベッドと羽毛寝具を提供し、40インチLED TV、個人金庫、アロマテラピー洗面用具、ミネラルウォーター2本、コーヒー/お茶が無料で提供されます。 レセプションデスクは24時間営業しており、コンシェルジュおよび両替サービスを提供しています。 ホテルにはコイン注入式洗濯機と乾燥機がある3階もあります。 Wi-Fiはホテル全域で無料でご利用いただけます。 ホテルから市庁と徳寿宮は徒歩10分、清渓川は徒歩15分、金浦国際空港は車で40分、仁川国際空港は車で60分の距離にあります。 クラウンパークホテルソウルはソウルの中心部から250mの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内にはThe Park Diningというアメリカ料理とイタリア料理を提供するバーレストランがあり、モダンでロマンチックな雰囲気を醸し出しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "クラウンパークホテルソウル"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープンはいつですか？",
            "answer": "2015年10月"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどこですか？",
            "answer": "明洞ショッピング街とロッテ百貨店の近く"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "204室"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、フィットネスセンター、レストラン"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "シモンズベッド、LED TV、個人金庫、アロマテラピー洗面用具、ミネラルウォーター、コーヒー/お茶"
        },
        {
            "question": "ホテルのレセプションデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "24時間営業"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "市庁、徳寿宮、清渓川"
        },
        {
            "question": "ホテルから金浦国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で40分"
        },
        {
            "question": "ホテルから仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で60分"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "The Park Diningというアメリカ料理とイタリア料理を提供するバーレストラン"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 305
    }
}